你估今晚沙田班人係咪收錢做野？

冇編號果班

係：正評
唔係：負評

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

係
我有份出錢

咁撚勁？